（武漢肺炎）美媒爆：第2名中国知情者出逃 已向美提供情報

《華盛頓時報》16日報導，已有1名來自中國人民解放軍的人員出逃至歐洲，並協助美國情報機構增加對中國秘密生物武器項目的了解。（法新社）

支那仆街了

快！！

推

真相浮出水面

只會越黎越多

會唔會雙重間碟

唯一守到秘密嘅人就係死人

真相換綠卡

唔好再係郭文貴班友得唔得

快啲爆多啲料出嚟

輸了咁多背叛者

分化 美帝走狗 宣傳團隊

拉

我覺得大選前，依個人會出現。而侵就會再用依個人去搞作。
例如，如果佢連任唔到，CCP virus 令到美國既loss 就追討唔到。

P4 Lab啲人

連任唔到可唔可以12月打9中國

又吹，次次吹到咁大收唔收到科嫁？

左膠：
歧視唱衰中國
好嬲好嬲

有軍事背景既呢個時間可以逃出中國，難度十分之高喎。🤨

輸了輸了

好嬲好嬲

解放軍唔知信唔信得過
隨時發流料
小心為上

出走報料救全家

郭系統無人講
應該唔關事

可能已經考慮緊做低晒D知情者

唔會咁on9 同佢exchange data la

之前郭文貴提過?閻都只係P3,咁P4會點?

係有料就快啦

係囉 呢個時侯仲出走到唔簡單喎

佢點走㗎？

解放軍最有本事係今次

唔好住呀侵侵，最後20日先呀，讓子彈飛一會

閻博士幾時俾證據，講咗咁耐都仲係將會俾
唔好學郭文貴啦

歐美最強武器：citizenship 老解自動解體

傳聞已經走左好耐
同閆麗夢差唔多時間走

利申：袁弓夷有講過

知情者就係因為咁先要走

唔係Washington Post
喺Tablet嘅Washington Times
保持行車距離

呢間野邪教開架喎

十月驚奇

武肺3千萬人感染 95萬人死亡
所有電視台隻字不提

又要捉佢家人去審問

唔好tum我開心喎

睇少啲自由時報啦

五毛快D出嚟叫人睇定D 怕炒車啦

twitter又有得封account啦

等睇中共老作 有人由美逃到中国

又有

支共快啲人格謀殺
求其作啲罪畀佢

唔係趕唔切架

中國人賠錢

愈高級愈易走
讓領導先走

打鳩佢打鳩佢打鳩佢

有個走咗去歐洲講咗幾個月 , 終於證實了

會唔會當佢投誠
見佢有料 係外國做研究偷料

緊係走喇大佬
幾撚肯定想殺曬所有有份整武漢肺炎既人員
死人先守到秘密

好波

有可能
不過呢個會係一段時間風聲靜左之後
同埋到時候會有新身分俾佢

篇野主要係翻譯the washington time既報道
而the washington time都唔係d咩大路既source
不過連登仔唔會理呢d 最緊要有得打飛機

其實自由時報普遍都可信
只係立場偏綠營姐

十八代祖宗到親戚朋友， 左鄰右里

全部做人質都夠膽爆

越高級越難走呀，走得到馬雲，馬化騰果D早就走左啦。

睇嚟支那已經開始隊冧班知情者

解放軍

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

左膠同共諜差無幾

Push

美國綠卡等於誠實豆沙包

P4 實驗室

法新 同華盛頓喎

《華盛頓時報》

其他知情者開始危險了

盟軍

根本絕大部分到今日仲以左膠大愛蚑自居嘅，唔係共諜就共孽！！！

出逃無帶埋証據即係無撚用

會唔會共慘刻意放流料畀隻棄卒，跣尻花旗一鑊架？直到個變節者手上料被證實前，都係咪跟車太貼好。

良心發現
進化咗嘅中國人

你真係睇得蚑戲多信美帝CIA/FBI流架打狗？？？

Washington Times twitter CNN都有follow
唔會非主流得去邊
呢個時勢都走到佬要幾好彩

只係認為勿低估共慘邪惡／心計程度啫，五毛

根本等時間到
剝洋蔥

咁真係得你咁醒囉3毛打狗！！

抵到爛啦 係中共做衰野搵大錢 搵夠安排屋企人分開去旅行 自己再突然一個假護照買機票去美國 一落機個下已經成為人生贏家

咁放長對睇吓囉，陸哩

October surprise

"陸哩"呢個Term真係得你呢D偽港豬會用囉！！估你係澳狗囉！！

BTW，你係呢個場有冇半年？？抽我9錢係蚑犬？？

似想打仗嘅前奏

你嬲牙，陸哩？係咪發雞盲要寫雞乸咁大隻字？

寫大字只因為你老母老婆做我生意時方便我睇返囉！！

等佢地寫到文，指控完中共先啦，哩D出名，預左會有人郁嘅，八成有人保護住

同時冇成果絕對唔可以盡信，美國一定知

有機會係三重間諜

幾個月前講過有人走咗去歐洲

必然早走，安頓完都要確認安全同個人背景先公布

gg

閻博士都有份paper暫時止吓咳，等睇新貴“手信”，希望爆得夠甘就正。（但係之後要立即開始走難，必定打仗）

無人機，殺賤喱

分化藍營放負撚 拉

Twitter好多外國人(可能係洋五毛)帶風向
話閻博士信唔過 因為係Bannon嘅人

你唔係唔知班農同郭文貴玩非法集資搞到惹官非個底花曬啦
閻麗夢痴埋去都唔知係咪為左郭生d錢，比人質疑正常不過